被男朋友鬧完心情好唔舒服

希望佢見到呢個post一陣會氹返我啦，其實我好易氹㗎咋

Bb錫返

鬧返佢

俾啲時間佢，佢見你唔搵佢，就會𠱁返你！

屌 你又搞Gay

氹番你啦唉 正八婆

躝啦...

Skr乜撚

小妹真係好可憐

唔洗指意

無搵佢成個禮拜佢都唔搵我！！

who r u？

我男朋友唔會㗎。。

好柒啊屌

您字狗公

諗多左啦

可能佢冇當你係女朋友 唔好咁諗太多啦

唉 燃點香煙喝啖酒 好快就無事

我搵咗佢，佢話上個禮拜鬧完我話分手就真係分咗手

係sad既

Skr